【日光・鬼怒川・淺草 東武鐵道】旅遊講座

【日光・鬼怒川・淺草 東武鐵道】旅遊講座
嚟聽免費講座，即有機會獲得「東武鐵道日光廣域周遊券」🎁

我哋將會喺9月22號聯同 #東武鐵道 舉辦旅遊講座，教你點樣由東京玩到 #日光、#鬼怒川 嘅火車攻略，啱哂打算東京自由行嘅你。現場仲會送出4️⃣️張「日光廣域周遊券」、4️⃣️張「東京晴空塔350米展望台門票 + 晴空街道1000日元購物套票 + 東武鐵道限定區間1天乘車券」，即刻約埋朋友一齊參加，話唔定你就係幸運兒喇！

▶️ 立即報名：

日期︰9月22日(星期六)
時間：下午2:30
地點︰尖沙咀漆咸道南45號其士大廈5樓東瀛遊貴賓茶會室E房
======👍 EGL Tours 東瀛遊 ======
緊貼我哋最新消息，精彩優惠陸續送上
#egltours #送給客人多一分開心 #旅遊講座

非打手
不過見有免費旅遊講座同有嘢送，就分享一下